請問烏干達皇后(狗隻#72795)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
(即時) TRUMP、袁爸、郭文貴集中恥笑區

侮辱手足Donald Trump

即使Donald Trump正式宣告輸俾蚑那Joe北京拜登
唔代表可以任意侮辱Donald Trump
因為Donald Trump 2019年救香港好多條人命
亦都已經盡全力捍衛言論自由
係真正手足
正如唔可以侮辱為咗香港而變成政治犯嘅手足一樣